［突發］極度懷疑而家新嘅政府宣傳片全部需要中聯辦過目 ［有證據］

今年開始，涉及政治嘅政府宣傳片，全部要寫明係”中華人民共和國香港特別行政區政府”，其他非政治嘅廣告，可以就咁擺個區徽就OK

睇返2019果個珍惜香港廣告，或者去到2013年政改廣告,涉及到政治，都只係寫”香港特別行政區政府”

有理由相信中聯辦連廣告都要過目先可以出街，或者政府入面嘅人已經紅到自我審查，唔寫全名唔夠忠誠

2020 犯法就係犯法

2020 港區國安法

2020 保就業計劃

2019 珍惜香港這個家

2013政改廣告

推左先

有咩咁出奇

佢地屙篤屎都要主人say yes先敢屙

推一推

簡直可以上國際大新聞